毒撚新年秒回

lm

lm 繼續唔開心

一齊

係丫
丫嫲每年都會由老人院過反嚟我度拜年

今晚繼續摺埋自己

你老母大塊閪

啱啱聽到屋企人講咗句好精境嘅嘢
你有錢就會發達

咁難怪啦
住老人院好慘

不

你啊媽係女人

My life is nothing but a

online左又唔應 頂 其實由心痛變到好嬲

佢隻腳有事 行都行唔到
冇辦法只好咁樣

我會趕走你的

試下唔好mon

屌屌屌

Ok-.-

趕走完 我都會唔開心 咁不如唔好陪

陳庭佳

我冇得救架喇

小的冇得出街

咁又真又難搞啲嘅

叔叔抱
可能係冇時間應啫
如果忙過頭嘅話我都會咁樣對人

備定咗幾多口罩

點解冇得出街
驚肺炎一

得返十幾個

無胃口食少少就坐

係
我哋成家都覺得呢個係最好嘅處理方法

算啦 照坐啦

早排冇去amazon入定咩

收爐未

好想返去床到頹

屌
嗰三個靚妹 係屋企走來走去
睇嚟都係收返埋啲模型穩陣啲
真係好撚煩

我都想佢哋快啲走

點解做人咁辛苦⋯⋯

冇啊

今日唔洗做

媽媽教我要尊重長輩
唔係一定屌柒佢哋

已經頹緊

要啦

好在之前入左二百幾個
而加想買都冇

已收好同上鎖

屌

安全啲好
冇仇報咖

已經試過一次係咁

見到wtsapp online緊 最後連藍tick到無

欲哭無淚

有咩做

完全諗唔到

唔開心

cls好快

有幾快

y ah

想頹廢

冇架 我唔開心冇原因
但慣左唔開心了

做緊

咁點先開心

頹廢左幾日

唉好悶

對我黎講 冇，我冇救架喇

出去撚下啲未識行嘅細路先

頹落去

你就好

咩事咁嘅樣

佢地好得意

真

好危險

秒 邊撚倒秒

呢到

點解

好想打雀

hi

咩黎

你好

哇 覆得咁快既

垃圾如我 特別得閒

Hi

麻雀

you're not alone

Down app囉

感覺唔同

但可以點 根本冇得救

我地一齊約?

冇人約係咁 我都想有人約我但冇

冇人咖啦

不過今日心情點都好過琴日嘅

咁咪好

Down apps一齊打

返到去應該又收皮

我又來了

識行先危險
未識行嘅好正

一早有 開心鬥一番

返到去一齊打機

返黎唔開心？

我盡力試下

愛我別走

唔打唔知會唔會比人鬧

我都有喎

咩唔開心

娘娘派多啲軍糧啦 心靈支柱呀

-2

你唔會唔開心架咩？

我又要

會

你？

我唔鬧人的

唉 唔想比佢鬧

冇人會鬧你啦

我快來快去通常瞓醒就冇事

我覺得個個都唔鐘意我

肯同我傾多幾句就夠啦 心滿意足

Moreee

你就好，我永遠都有唔開心

如果你說你不愛我

冇架喇

盡頭了

人生咁短 開心最緊要

我又想有人同我傾

我都想短啲 好辛苦⋯⋯

Love u 3000

Real

唔好開空頭支票啦 最後咪又係掉低我

不要聽見你我真的说出口

點解呀咁辛苦呀
做人岸鳩啲就會開心啲

我都唔知 哈哈
好彩對住大部分人都仲識笑 同埋依家有口罩

恭喜發財

大陸字

利是逗來

真 望下我就知

Sorly 我錯

?????

梳

我都係

Ok accept

下次唔好

知道

乖 搵腳未 差2件

嚟旺角食串魚蛋好唔好

唔好

好多狗

你都一齊出嚟食好唔好

唔好 我出唔到街

食魚蛋都要驚狗

使唔使嚟救你

你咬粒魚蛋 啲狗咬你

在唔食冇得食

你會氣餒

咁食

氣餒咗好耐 不過唔可以放棄

我地冇第二次機會

好 旺角見

我唔會再有機會

好 see u

唔會啦

會， 今次完全絕望左

你若放棄誰佑我城

其實我死左都冇分別架

Hi，唔出街就唔會消耗屋企口罩

樓豬你快啲搵啦

走得未

我返黎啦

好煩啊 走得未 身邊好多人好辛苦

係 所以冇出街

搵唔到啊 去打機算

打雀不

快了

想死 希望返到去打機開心返

Halo

有人召喚我 ：）

食完飯仲見到秒回緊

你就好 我等緊走

好似係我

毒撚係咁

今日收咗幾多封利是

樓豬無拜年？

打緊啦

一齊打辣殺傳說啦

咁自私都有

打 join?

鋤Dee 好撚正

即刻無晒啲sad嘅感覺

屌你老尾走得未 有咩好傾

從來沒我份

其實真係冇嘢好傾

屌好撚煩呀 好唔想見人

同人一齊食飯等緊走？

呢度好多人陪你食

點會呀 屌你

真係一無是處

好warm
不過我都有我爹娘一齊食

算係咁啦 起碼識驚

我會想走先

食飽未

冇得走 唔知傾乜鳩

幾飽下，有炆冬古

但依家話有咩事工都唔開
寡人笑撚咗

其實夠錢用真係可以

不了

屌頭先有舖大三元食唔出

好傷心

？

但係想儲多啲錢

反正一條毒撚，想開工儲錢

我都試過
個日全日食得2舖糊 但贏咗

自我隔離

好返啲未

How r you ha ha

退咗燒但變了氣管炎狂咳 好撚痕氣管真係就來收皮

打緊邊爐

送走曬班親戚啦
仲有兩個鐘先沖得涼

返左屋企了

慘

Im fine ah
And u haha?

肺炎？

Halooooo

記得去搵警察叔叔
佢哋有特效藥

Y 2 hrs

Wait u ah

點解嘅

初一冇得沖涼
所以要等到12:01分先去沖

Hey hey

做咩事啊

係喎 我都係 好彩冇出街

玩呢場倒數遊戲 玩到好攰

好快到

就嚟玩到抖唔到氣

頂多陣

同我而家一樣

同頭先嘅我一樣

深呼吸！

嚟料

佢心諗攰到

抖緊

好q呀

She said I know I know

喂呀 好想摸下佢

She said touch me if u can

係咪玩

鳩hea咗一日

完嚕 返緊屋企 啲感覺又逐漸翻番嚟

我個心hea唔到

氣管炎吧

你地信呢啲？

咁邊度毒呢！

係呀

好可愛呀

join

個樣精靈到好可愛呀

已沖

叻

@樓豬

我都是

冇佢id 完

成隻豬咁

有房ID就得

Id?

我唔得啦

8377

唔好嫌棄me

入左啦

4682

入 4862

4862

開曬啲窗佢啦

贏咗2舖？

嗨

次次都會開晒窗啊 不過都會好熱
空氣唔流通

盡力了

係贏得2舖

入黎啦 仲盡力

喂

What are u doing

Da g

去睇急症算啦好冇

試下開冷氣

Sorly lor

突然間又覆得密左 屌 搞到我有好似有一絲希望

突然咁多人既
新年快樂

miss u bb

Good

Who is yr bb 嘔心

u

好無聊

渣架真係

三千幾 老母老豆加埋俾三千

其實自己心底裡知道對方有幾鐘意自己
只係唔肯承認

唉 心掛掛 咁唔知想點 好撚on9
今晚又唔洗瞓

如果真係鐘意就會一直咁等你回覆 到時候你就慢慢咁回佢 一定會鎖得死佢個心

點解 因為我好似就係咁

你有冇試過約佢出街
佢肯唔肯出

點敢約 個女仔肯覆下機我已經好開心

不過呢個case只限毒撚

你識左佢幾耐呀?
佢遲早比人追走左
同埋你地關係冇發展咁你個心情只會無限loop

Gay

唔好太質疑自己 比心機

有咩女仔會鐘意同肥矮毒撚一齊

不過我都希望可以媾到佢

至少自己有嘗試過 唔想後悔

有冇得執執佢呀
肥未減肥
矮嘅話好多仔都矮
打扮乾淨d未唔似毒L 囉

你係唔敢嘗試定懶

減肥先囉
好多肥仔 都有女
佢哋可能只係 有自信
細心 識氹女仔

所以宜家已經減緊
不過要時間 樣又唔係生得好睇
要比人認識多啲自己其實都好難

有時毒撚最差嘅野唔係樣衰
而係冇自信
你望下條街樣衰過你嘅人都有女啦

毒撚here

無計啦 自己真係唔識媾女
有陣時有自信唔一定得
到頭來係自殺式表白

呢度好多偽毒 小心啲

點解咁講

圈子邊有咁多女 傾到計嘅都無邊個
何來表白

唔得咪下個囉
認真 溝到第一個就會有第二個

點解傾唔到先?無話題?

今年幾大?有冇諗個改變吓

好負面 有冇興趣一齊行山

心態好似好唔掂 搵啲自己鐘意做嘅野囉

未必嘅 我會想認識對方多啲先

我好冤枉
咁夜唔訓比意見你
多謝都冇句
仲要比你罵我自私

咁樣你過得開心咩?

其實絲打都係比建議你姐
最重要係睇你個心想唔想變

你條友人地約你又唔肯出
跟著上網呻自己一個人
你覺唔覺得自己好矛盾
咁似我呀哥嘅

唔開心未改變下囉
你自己唔改變
冇人幫到你
btw你講d野真係好似我呀哥
次次都要比我佢先得

秒

都係忍唔住鐘意左佢...

依家讀緊果科係你想讀既?

我都想學

幾時有多人過

Goodest

下 會咖咩

希望啦 已經單身左廿年 真係有啲寂寞

今次真心全職毒撚唔洗出街

秒我

唔好理 我贏咗咖

可能會

梗係要啦

係啦係啦，叻啦

陣間再同屋企人大戰三百回

係咪夜晚都秒回

新年點會咁早瞓

[引用] 香港其實有一億個口罩存貨 根本唔需要問大陸

巴打訓著了？

心情好差
屋企問題想搬走一個人住

咁都叫有嘅。
考慮嘅點係 雖然而家 都家不成家，
但我都搬走，唔知媽媽接唔接受得到呢？

有冇打機 一齊打吓機？

點算啊而家 仲好痛？

因為呢到冇得用sticker咁制

我個心好痛啊

挽留

有幾毒

點解唔可以中意佢嘅

聽日有街出

啲老人家啲思想真係

聽日就有得打

嘻

借個位嚟玩下

其實你已經好叻

而家係

去咗打機

諗住幾點瞓

講唔講得咩事咖

去邊

眼瞓咪瞓
你係咪會幫我推一個禮拜po

打雀

我目前係0

睇個男嘅咩性格咖喎

勁了

點解咁問？

btw推推推

你個名

秒你

咁要睇你同我係咪由呢分鐘開始做朋友

Be fd ok?

ok

可能佢絕望到唔知點算好

你贏撚左

Thank you

咩事啊

有咩煩

Ok

Ching好波

瞓唔到

終於有多個fd子

唉

唉咩

但係得一星期

新年流流

+1

冇關係

唷

真 唉咩

續期

唔明

唔好瞓

付費

下個星期再問多次

仆街早知唔沖涼啦

R爆頭

眼訓

一星期又一星期
最後係無限期

唉下

下年記得唔好

[member][/member]

有下年先算

下星期唔係今星期，好多嘢都會變

秒啦

我話有就有

好多人冇

可以

再講多啲

今朝沖左

懶

又打

例如呢

懶下

攤

朋友 我當你一世朋友

你攤成點

毒撚冇咁多錢

懶緊

攤屍

好撚大雨

放鬆

閃咗幾次電了

同我起返身先

人、感情、感覺、日期、氣溫、天氣、髮型，之類啦

又係訓床睇片？

唔鍾意打雷
嘈住我瞓

行埋雷啦

我可能要住醫院了
可能會消失5-10日

我喜歡

我俾你俾我ok？

咁早瞓做咩

睇你

留地址 去探你

D雪花好靚 落雪

Ok deal

因為full address 背左幾多次啊？企起身！

舒服
雨聲

攰

又真

咁大個人未玩過雪

到時再傾過數

又得姐

我以為放緊煙花

做咩嚟

我都係睇相

但雷聲唔好

呢個over jor

瞓得唔好

終於聽見下雨的聲音

有冇買糧食？

間唔中一兩聲

一定係因為冇聽我講故仔

想買午餐肉

有料

望梅止渴

Metoo

窗外的天氣

快D買啦，新年特

一兩聲都接受唔到

都可以

通緝樓主

仲好豐富好肥美tim

接受我

咁你宜家講

召喚樓主

聽日去課爆佢先

雨愛 楊丞琳

失敗

刷緊牙

買左

比多2分鐘我

有啲印象

good, 之後可能有午餐肉有女啊

樓主睇黎準備做弱者

係的

係咁易就好

係

養生。。

同感

Miss me?

吓？

no

No

早睡早起身體先會好

唔miss弱者

認真？

88 唔返嚟了

嬲

少少咁

個人震緊

但係而家時候都唔早了

依家就真係嬲喇 快啲返黎啦 男仔方弱勢

幾時都話你最有愛

太凍？

你掂嘅

太嬲

gay test

想共震

就gg 快

唔洗叫我

G

應該係pass 定fail

快手

比錢

我目標係做暖男

Pass

A+

比啲溫暖我

we fd底 bor

Distinct

係喎

我唔pass咁點算

快啲同禾最温柔共震

來了

我今日開口問左佢了
真係佢gf

今日玩左成日heymandi
咩收獲都無

我偶像

輸緊呀屌

車，以為訓左

一齊格劍

試下轉其他

以為你瞓左

去左邊

咁你而家有咩打算

強者

放心交比我

打機啊 join?

Keep住as ig fd 但唔會再主動搵佢
亦會避免真人見面 怕尷尬

其他app抄到牌 但keep唔到不斷whatsapp

睇嚟你好上拍拖

又輸啦仆街

你好出統定輸自摸

打咩先

傳說

雷緊

想架

拍拖有咩好

祝你早日出pool

希望

自己一個好悶

有咩擇偶條件？

一炮兩響呀

好慘

通常咁樣之後啲運都會返嚟 加油

無咩 肯陪下我 同專一已經夠

祝埋我

其實自己一個更開心

格劍ok?

格劍有咩唔好先

其實都係幾尷尬
同諗唔明點解佢要咁做

你都要？

毒撚的我

應該拍拖太耐 得閒搵下新鮮感掛

好簡單咁

又撩人格劍

講就易 搵個陣就難

正常都係咁

你岩

心癮

好彩你冇做加害者

加油！

但我個心始終都係受左傷

忽冷忽熱都真係幾煩

等緊運到

大家早晨
又有假放了

醫下佢

好難捉摸

咁要搵第個男仔

我比你

搵我

早晨

諗住唔訓? 有咩搞

有假放係開心嘅！

準備瞓

訓醒，假期又長左

我仲未收工

給你一個小心心

唉 連現實識都可以咁
真係好難去相信人

收幾

男人啊

信我

收07

All狗嚟

有冇去拜年

做保安？

男人邊夠女人難捉?

咁啱呢個唔信得姐

醒咗

類似啦

對上個個都差唔多冇個好人

一樣

再瞓過啦

工時太長

下個會更好

今日0利是

係, 12碼 真係好長 但可以訓都ok

岩岩訓醒咋 訓唔返

加埋呢

聽日去拜年囉

返嚟了 咁多人未瞓

唔去得 同唔想去

0

有得瞓都唔差嘅

相信啦

以為你瞓咗

已經好遲先初戀但我已經識人識到好攰

咁就好難有利是收

有fd陪打機無咁sad，原來lol又出返阿福 好撚正

玩兩場就悶

試下add me fd

都係
但今年唔上得人地到 冇計

毒撚驚識人

等人識

打機姐

今日個女仔竟然密左覆我機 心情好左好多

咁應該等到世界末日

第一個去識你

又話唔覆人 得把口

唔好咁小氣啦

唉 都唔知點好 如果佢真係唔再覆 過耐啲
我就會知難而退

咁樣搞到我以為有希望 最後先更加痛

但佢遲覆你你就已經搞唔掂

老豆老母有無比

太過上心 抽離唔到

冇 唔派得

諗緊咩啊

睇得出

唔會知唔會明唔會估到

好撚難

食屎狗

why

除非有好熟嘅親戚俾定你或者俾你屋企人

算了 做弱者

琴晚心掛掛瞓唔到 今日好好多了

輸到七彩

鬧得好

白事

好少會咁做

早抖啦

聽日幫你贏返

聽日要贏錢

點幫我贏呀

我舊年有啲事無去拜年 有啲親戚都會俾我屋企人然後再轉交俾我

呢個post有一個傻仔

1234

又死十幾件

咩叫可能會

揾個目標自己
你有興趣自然有心做
有心做做得好就吸引到d女
吸引到就可以出pool啦

乜有人唔知新年唔可洗頭沖涼
掃地都唔得架
要keep住d好運呀

唔鐘意就唔會上心啦
但真係要揾其他野轉移下視線

5點再支持我

贏埋你個份

首先要見到佢地
會咁做嘅親戚全部都係大陸
香港個啲全部都狗也不屌

冇手機用真係人都癲喎
Btw點9up法

咩叫虛情假意先

佢哋事後有冇啤鳩你

大陸？其實邊止咁少

56789

可能會好積極

如果真係好被動咪會玩暗戀就算 我估

叉完電 再打

呢啲唔係咁易改咖
逐步逐步嚟啦

應該唔記得

而家不了

我自己打下排位先

加油

起身了

同我一樣

原來老美流感死左6千幾人

遲過我 jaga

幾耐之前

Gchi u

依加

係咩

你google下就知

今朝見肺炎咪研究下以往歷史最爆煲既流行病

睇睇下有隻一戰時期H1N1
死左近1億人

之後google H1N1

就睇到老美原來都爆緊

今舖全球攬炒

點解啊

終於有蘿蔔糕食

ggwp

me刀食左幾件

好野黎架！

我嘅意思係 點解要介手
我都見到係

收啦 屋企依家先刨緊蘿蔔

好yummy

早講留返幾件比你

女校

咁早訓 抵讚嘅

其實我扮瞓

介紹啲我識得唔得

不了 肥到仆街

支持咩？

幫我打氣

唔驚啦 反正點都冇女

又嚟十幾個鐘未覆機

收皮啦

下 咁惡嘅..

未瞓醒姐

好呀
好眼瞓

仲早過我瞓

下？我6點幾先瞓喎

Ok你贏

你個死弱者

咁對唔住囉

你串走晒d人

唔比人早瞓係咩事
我決定咗今年要養成早睡早起習慣

我唔識咖喎

琴晚交咗幾多學費先

渣

勁，佩服

講笑

唔理了
做住其他野分散下

屋企有人黎拜年，我係房入面做會考數學試題😂，佢哋問我係咪做功課

係唔比你瞓呀 吹咩

你都渣

咁乖嘅

佢地知你勤力

冇人可以阻止到我

我高手

樓豬真係好過份

我先係高手

新年追進度，得返兩個月就dse

見到個老人家帶反咗個口罩
但佢個孫帶啱

打下機咁 不過都係單機 啲fd仲未醒

淨係可以瘋狂講加油

一齊打

咁你重唔提佢？

我仆街仔嚟

同佢都好過我老豆
我老豆連口罩都唔帶

信住先啦

d親戚個個都話唔驚武漢肺炎，屋企人話唔出街就得，我都係陣間落街買返梘液，同酒精消毒液，好驚中招，我覺得有機會係社區爆發

你又弱又仆街

大陸已經發生緊
仲要過年勁多人返大陸拜年

You quitted?

摺先

我老母本身都諗住唔戴 比我大兩下佢驚驚 即刻笠罩

等等上嚟滙報

話說我追緊個女仔都係dse 除左加油 講啲咩係最好

我有親戚返大陸拜年，好似話下星期會去拜年🤦🏻‍♂️，小驚，我突然之間好驚死

Me asso 今年reju

我老豆嚇唔到的
佢仲同我老母講話唔洗買
所以先搞成咁

88

正常人都驚 命就得一條

咁你咪會有機會連係屋企都要戴？

Ok bye

有機會下世見

記得好好地照顧自己
唔好成日要人擔心

樓豬

好可惜唔可以再同你地打機了

我出名放心寶嚟 唔洗人擔心
你下世都要小心啲呀知唔知

爸爸唔好唔要我

六百幾蚊呀

希望可以刷到個再靚啲嘅首抽

早晨 分手差唔多一星期了
先意識到中意嘅其實係再之前無一齊到嘅果個
可惜佢已經決定同我斷絕聯繫了

攬炒 扣佢家用啦

再見啦

又真係甘咗少少喎

冇得搵返佢？

一直做緊不孝子

我屋企得少量口罩，屋企人聽到新聞先去買左口罩，點知唔識野買左活性炭口罩，防唔到菌

一家輸三家
同枱坐左呀媽家姐呀哥

再買過

你屋企咁多人

大家庭

利申全家最細成日俾人恰

我唔知係佢del曬tg/ig acc 定係兩個都block咗我

搵返個保護你

冇佢contact嘅？

幾時變到死得多就係高手

無曬啦 我知佢係連登某台活躍會員 但唔知叫咩名無common friend 就是慘

唯有講緣份

我自己保護自己

強人

我試過俾男仔fd話過我man過男人

保護埋我ok?

叫聲姐姐先

媽媽

屌呀

唔好唔要我

我唔想無啦啦多咗個仔

咁多隻狗好冇
我識自己食飯屙尿沖涼瞓教咖

基本野黎喎，有無其他特別技巧

仲識扭屎忽識坐低識比手仔

算吧啦

喂你地都幾癲

幫手做家務ok?

個傻仔癲咋

Haloooo

U too

每日六點起身煮早餐俾我食

而家到我坐咗係到比人西口西面

攻裝

快啲話佢低b 佢有排都未醒

Can
叫埋你起身又得

係人地屋企？

上曬防裝啦

佢好似會追po

返咗啊嫲到

渣架 我一早醒了

差眼罩 屌 好在唔係番高鐵站

唔係掛 實比佢鬧

U 88 la

有排捱 我陪下你

唔好信夜晚高鐵站 大陸境無人

Black block

你咁早閃

我都覺得自己好叻
第時唔係嫁男人而係娶男人

好難搞
4點先走

唔驚佢 佢睇唔到的

唔夠防

娶我

快娶我

差一個鐘姐

冇錢課金啊

大陸人就是唔可信

病左轉攻裝

快手推爆佢

好似又幾好喎

一條龍服務

排下隊先，隊尾係流浮山

唔想咁快gg

我在慈雲山 隊頭黎

填form先啦

冇野 開新po再話佢都唔驚

隊尾係個200個刀手？

記得走去警局報失

交埋啦

月供幾錢？

你秒跪咖喎

隊頭轉左去銅鑼灣呀你唔知咩？

每日一餐m記就夠

入去攬下啲狗仔然後講i love popo

我assistant好似整唔見左你份form

佢地排錯隊

好嬲

你俾張白表我把鬼呀

唉 男人難做

M記，不了

有無睇x袋宗師

呢到我話事呀

咁kfc

唔想自己睇

睇左

填過份啦

咁比線表

做女人

無

不了 廢事變到好似佢咁傻

嬲到手震填唔到住

渣哥小食啦一係

所以等我一個有資格排

呢啲天生

條隊好長

咁你慢慢震下先

你又知你有資格嘅

試下等我

唔得咁話我

咩叫抗爭成本呀

我又排 但我好差架喎

又對號入座

俾啲誠意自己填好份form啦

頂

淨係知咩叫time cost

又同我爭

比你啦

輪大米吖宜家，係咪都排左先

謝你